曼谷法國菜

聽講曼谷D法國菜幾好食
想問有冇邊間推介 ?

lm

推

Le Normandie

喺 Mandarin Oriental 入面

仲有私家船坐去對面新開嘅 Icon Siam